{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45240&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성페이지102풀빌라&스파펜션"
    },
    "text": "当店は一軒家型フルビラペンションで、ヒノキ湯付きの客室を提供しております。 周辺にはフェニックス平昌とウェリーヒーリーパーク、ボンピョンハブナラがあります。 ペンションでは個別プールと屋外プールを運営し、夏季のみご利用いただけます。 ご予約の際には、客室の基準人数に応じた費用で決済され、追加人数は当日現地にて決済していただく必要があります。 家族以外の成人男女混合3~4人は入室できず、最大4人まで入室可能です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 イベントではミネラルウォーターの提供と金堂渓谷レジャー割引券、ウェリーヒーリーパークスキー受講レンタル券が提供されます。 夏季には個別屋外プールが運営され、使用時間は10時から20時までです。 ボードゲームやパズルを無料でレンタルでき、カフェも運営されていますが、状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭火グリルとウェーバーグリルを提供し、使用時間は9時から22時までです。 最大人数を超えるため、入室は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペットの出入りは不可で、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 それ以外の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどんな客室を提供していますか？",
            "answer": "当店は一軒家型フルビラペンションで、ヒノキ湯付きの客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックス平昌とウェリーヒーリーパーク、ボンピョンハブナラがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは夏季のみ個別プールと屋外プールを運営しております。"
        },
        {
            "question": "予約の際にはどのように料金が決まりますか？",
            "answer": "ご予約の際には、客室の基準人数に応じた費用で決済されます。追加人数は当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "家族以外の成人男女混合3~4人は入室できず、最大4人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "イベントでは何が提供されますか？",
            "answer": "イベントではミネラルウォーターの提供と金堂渓谷レジャー割引券、ウェリーヒーリーパークスキー受講レンタル券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏季には個別屋外プールが運営され、使用時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションではボードゲームやパズルを無料でレンタルできます。また、カフェも運営されていますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は9時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "その他の情報はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、料金やプールの運営などは変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 582
    }
}